人民日報—花蓮地震是因為上天懲罰花蓮，香港應引以為鑒

懲罰台獨

咪拎台灣地震講笑啦
你地呢啲社會低下層真係有心理問題

支那人最無恥

睇下到支那地震個陣 仲會唔會咁口響

四川大地震 天津爆炸

有時講笑都要有做人底線，天災唔係人可以攞黎講笑用

啲五毛係咪唔知道香港其實唔會地震

Link 都冇條，鳩吹咩日報都得啦

連登仔豬狗不如，喺度唔通認真

邊個話過：
如果唔承認九二共識 台灣將地動山搖

新會然 ?

如果承認九二共識 台灣會亡國為奴

幾時先黎個
北京大地震,
上海大海嘯?

咁仆街啦 remark 先
大陸一地震

地震美國都有啦

台灣是中國一部分
花蓮是台灣一部分

上天懲罰中國